有無喺大學遇過D一見面就想搵你R著數既人

每次一見面唔係搵你R sources就係搵你拎Assignment答案 但平時就自己圍威喂自私Share
平時除左上堂之外係極少聯絡 但大部分時間都係一齊上堂

有咩方法可以對付呢D人

唔好撚理佢啦屌

整兩份 比啲山埃答案佢

堂堂見親都係搵我R野 仲要好撚無恥咁刷曬鞋咁 好撚黑人憎

大把呢啲人

長期戴earpiece

同你一樣情況 我就怕豬食老虎
暗地裡同其他堆混熟 攞到source唔share比佢地

有時大家都要大家幫 就佢share左先會比佢

其實諗清楚都係互相利用既關係

同學同朋友條界線分清楚D就無咁介懷

俾份做好但錯嘅佢
同佢講:我幾好幫你做埋唔洗煩

到出分之後佢好低分
你就話:我都係臨尾先睇到改返 話唔切你知

做多幾次應該知咩事 自己收皮

師兄呢招掂

屌 贊成

洗撚攪咁多野咩

直接話冇呀，未做咪算